「A/I」PES 2018 Mobile (14) 新年快樂

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦 （球員用法見人見智）

現時廢黑波，見到都唔好即刻用
FW：
蘇咬---爭頂無次得，一撞就跌，爆唔起(同數據不符)，進攻啲走位鳩到無人有，會死跟住防守球員一齊跑
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門無數據咁勁，同時都係無身位

MF
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，爭頂廢
馬些路---廢到唔知講咩好

好用金波
FW
沙拉---射門差啲之外，其他都勁，最好用金rwf
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞

GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打突破導師既活動，正常可以打到30000分，有5隻突破導師。

Sor too slow

iOS 032545997
Friendly anyone

又一個post

試咗咁耐，終於覺得呢個433見得下人

New post lm

lm

返左大陸要翻牆先玩到

打撚死人咩

火速留名

打唔死，唔夠牛師兄打，
係一時半刻先贏到佢一次半次
始終自己最熟都係玩433

除咗後防可以挑剔下 其他都好正

032 545 997 anyone ios

me

Vardy 敗家

普巴大腳>沙拿>lkk頂,
呢球神來之筆

係唔係無一個網有齊晒manager資料？

成隊得sane 18b

世紀大戰

冇啦應該,今季教練又改左唔少

試多場呢個陣

頭3球,中後場食晒屎

3球都on9 三層樓高跌落去比奧巴9跑

尼馬打中場都ok

眼神防守嘛

真係last again ?

okok

Android PVP

世界級長傳

傳到兩球就offside

特登放4 cb包你越位

跑得快都有錯

佢比我雪咁耐，終於用得番佢

又快又傳到波

佢係我第一隻既黑波,當年用佢開局

有冇人約戰 iOS

me ok 你id係咩

602-425-196

added

研究到個摩佬（進攻）長傳跑狗陣
大家可以咁樣出下
前場三矮快扭控傳射
中間防傳（最後有速）
後面：要有長傳既中堅

唉屌輸到變on9

承讓

原來會送1000gp 咁快點強姦我

一日一次咋

打埋三星嗎

第一球解唔到
之後嗰啲成日亂畀波 你啲人又咁快 輸狗硬

我壓唔到落3星,最盡4星,
岩先都係用4星隊同你玩,我打活動升人用個隊黎

巴打冇留低有用嘅銀銅波

少量銀,冇銅

啱嘅 你咁多好用嘅人洗留咩

有戰術

032 545 997
iOS anyone try my new form small 6

我已經係叫有少少組織

同我入門級打下 打打下自好打地獄級

我正係見到你將個波放死比你隻老馬,係到玩波

me,玩一場

新仔大戰

緊係要控下先啦 我冇一隻夠你嗰啲快

今場控得幾好 衰一球救唔到

頂寒bro again?

我都踢得，有得踢預埋我

馬退敵
一搶到波9大腳比奧巴

我得 Umtiti 同 Otamendi 係比較快
你一出奧巴已經預咗輸硬

我已經出Clyne 唔出丹狗嚟搶你波
後防完全食塵

要自己手動拉去點防
有幾球係見我拉easygo 一路追波

呢隻銀波不錯，差啲比你華dee偷雞

我唔識玩手動啊 一手動就即刻小兒麻痺咁

呢隻係黑波level嘅銀波嚟

呢堆後防冇個勁 想一車車車佢哋入堆填區

差啲比華dee射到滿滿
嚇到我個心離一離

紅牛啲前鋒好好丁

比比又快又勁

儲錢啦,抽晒啲錢,就黎冇錢續約

我都係試陣先拎佢黎玩下

得保定同邦老師先係又高又快
不過比比可以畀牛巴打用得出神入化 我就想要

描準未

不甘心 人人不甘心

今次留夠20000gp 用住銀波打活動先

儲錢續約,留金等抽人,忍耐下,真心

我技術又冇 人腳又冇 錢又冇 3win

搵牛兄
好老實,我自己根本上就踢死433,
變陣就唔識踢,我自己就好死板
我只可以不斷試人去換位置,
換陣式就不了
唔似得牛兄,有心得

又轉個新教練玩下
今次玩拖丹

有冇人研究過AC可唔可以換e mail

每日等coins➡️打活動留GP續約➡️
等到PVP可以攞金➡️畀人456➡️贏➡️抽銀波
又等夠coins➡️抽銀波
無限loop

所以⋯

要搏一搏 瘋狂用gp抽人

研究下先

032 545 997
1-2 場 我4231

原來 e mail可以轉,睇黎我隻分身送得出

上面登入用返你gmail註冊個時既e mail and pw
登入左之後,有一項叫更新電郵,
就係將舊e mail 轉去新 e mail

因為係大家拎250金個下連落e mail
就已經註冊埋k社會員,

邊個教練嚟

巴西國家隊教練

好用？

未試過唔知，不過買黎儲下都唔錯

好

計番未比人炒
係咪鄧加？

我覺得男人既浪漫就係要玩4231
有種用緊弱隊打強隊一樣既感覺

4231好難用

隊高普終於升爆team spirit，如果有ching想踢友賽可以預埋我

[ img]

發現新大陸
原來click 好友有得睇番戰績
雲加好波

雲加

4和

4231 打反擊好辛苦 前面得一個前鋒

4231 有幾種配搭
CF 高，翼矮
CF 矮，翼高
全矮=小保加
全高=食玩家手動控波

同埋好睇amf , cmf 肯唔肯插上前
佢地肯跑，易玩好多

4231 打反擊一般都係咁既情況
左右中場基本上是但一隻要係神級傳球手
呢個時候可以考慮長傳地波湯穿中間
一係大腳斬比右路

唉怕lag 好耐冇同你地玩了

第二個應該唔錯，打防中可以頂晒啲
係無乜技能

其實兩隻我都無

未用過
但米9巨人陣中場
成隻game 最好既中中防中一定係：兩個矮仔
Kante , matudi
摩佬個陣有matudi 同冇差好遠

錯覺黎其實
巨人打防中唔夠矮仔好
矮仔馬杜迪，簡迪，馬斯查蘭奴
最緊要快，搶波，長傳

用過番唔到轉頭
Matuidi 都係
見佢係降到金波先放入雪櫃
但前幾日用番同黑冇分別
能力值一樣sm

我自己統計過
當年4231 ，一高一矮，雙矮仔防中，勝率高高巨人防中好多

巨人防中除左頂到波之外
傳得差，控得差，跑得慢
做唔到守轉攻

出哂兩隻 ，你自己睇下個winning rate

等我上網睇睇有冇pes player winning rate 好似lol咁先

同馬迪差唔多
馬迪我而家都好少用
黑波打黑波佢比人爆到7彩
一係就對攻，除非想壓星先出

我一向建議大家用閘打防中
同哥狗用拿姆一樣

用緊華拉堤打防中，效果比想像中好
唸住佢真人好細粒用落又唔差

我隻matuidi係18A，得80
18B有83

不過matuidi用落係真係幾爽

唔係想曬
之前都係用個高佬防中頂對面龍門球，不過發現比人2x碼12就穿

其實而家電腦係唔係勁左
上星期打top player都可以粉4/5球
今個星期不停咁打和

同埋中場本身HERRERA, XHAKA, ERIKSEN
成日比人中出

希望轉做MATUIDI, MASCHERANO, ERIKSEN之後會好小小

冇分別
場場6星
用緊隊廢閪銀18b
時和時贏時輸
1-2球上落多

Eriksen 最好打rmf

巴打咩陣

用廢閪隊會傳多d波
用黑波隊下下想去，兩三腳就要入反而麻麻地

好想要簡逼 法比

呢個4231 我覺得完美
好易砌好4231

一般打反擊係咁，好J 到

岩岩抽到拉傑迪 換唔換走保球王好

有鼻屎佬 但唔太like用4231

想要名帥係咪除左等就無其他嘢做到

作為用左成年幾4231，我建議大家玩施丹或者史高拉利，
鼻屎佬係勁既但唔順手

Keep 得既，呢幾位我都好鍾意
433 太多教練，冇咩特色

除左等都係等

岩岩買左法國個教練 可以出兩隻Amf 正到

法國
巴西
阿廷
比時
葡牙
都可以買

等緊大巴黎同哥帥

主要屌帥433

教練呢三個加路維

球員喺下面，好長

軌

依家隊波睇見都唔夠氣

我有法比
勁快冇氣，蘭斯好用過佢好多

前場 世三 基佬 柏度
後防 超人 雷斯 高圖 差5隻

我發現比利時433 都可以擺大巴

晏少少

你地等咗幾耐先有

舊年玩左成年都冇哥迪奧拿

無錯

我都要等升2018 先有得選擇

930 打ok?

打得

又開垃圾銀

推推推

中勁銀alan

條友當自己係legend

有無pvp 呀
android

tlg 約戰group, 只為方便約pvp, 其他討論請留係度討論

alan真係好勁如果抽到我應該會突上60

開咗呢邊就冇人推post㗎喇

好撚賣左

而家先得閒解體力

我都係得隻18a 20lv
但有速左右腳又撞得之前壓星成日用佢

狂bid scout 黎突?
可惜我已經有Lv 36嘅poulsen 同LV 42嘅 r martinez, alan 好難爭贏佢地
希望以後買到3 cf 陣啦

bid都唔係好貴姐應該
Martinez睇數據好勁但我唔太識用
今日中咗隻elkeson覺得幾好

alan咁出名 我估scout 點都要2-3萬一次 唔突用黎壓星好過

martinez 難用因為佢係dummy runner, 走位特別閪, 我通常貪佢super sub 硬爆就算
而且條友passing 廢, 玩pass and move表現又唔好
希望之後用雙前鋒/三前鋒 解放到佢

Poulsen 廢閪解任6星隊

4億大巴

呢個陣反擊快到呢

想試下,等緊睇大戰

一場連

巴塞 對 車路士 敗家

控傳打你大巴

今巴賽果

迪布尼冇態出唔到
奧巴又係

希望係

我車加油

g持

你-6係指邊到先

pedro 變白波啦仆街
成場冇影

想問下恩沙基好唔好用？
進攻防守都係3241

淨係約pvp, 依家約根本好麻煩， 一邊話可以打，另一邊又睇唔到無收到通知唔知幾時先入場

個陣好特別
但鼻踢落差唔多，你左右兩邊移後兩個身位

其實做個pop up message 好易單
但Konami 班developer 好似弱智咁

係 game 內都無彈通知

玩左一場，用落唔錯
中場係2DMF+2AMF
DMFmatuidi+費南甸奴守得幾好
不過好難攻

第一日用tg , 除左睇av group 之外，約炮，仲有咩神奇勁能？

Ig 多女睇d wor ?!

00後而家唔係用ig x line x Snapchat 咩？

tg 有bot 有狼人group 玩狼人， 可以報天氣， check 巴士路線， down youtube 版變mp3歌

毒！
重點係點用tg 溝女
都冇囡囡用tg

入下啲吹水gp 囉

中超Alan 有無用

三抽10k 辣殺

希望大家約戰先用pvp， 不時係返依度傾

好勁

頂唔小心食咗隻18b turan落18a到

我仲要係琴晚食啱啱先發現

都唔慌會有乜好野，都係loop返星期五六日有PVP
星期一至四就tour

有冇巴打有抽2500必中黑波嗰個pool
好似話易出告魯夫

一定好撚伏 又迫鳩大家貨金
除咗告参魯夫之外 其他黑波都冇乜突出
Btw 而家啲GP pool 畀K社改到好多銀波

先出謝拉特（渣乾你）再出告魯夫（再引你課金）
下次出邊隊

Beckham 7
經典紅牌招牌動作

邊個alan

四星隊大炒五星隊， 六星難度

我有friend用嗰個pool中告魯夫

1/10 機會囉，如果10隻都無既又想碰運氣咪試下，起碼都保底黑波

想破戒貨下

finishing勁過poulsen 頭鎚廢啲

但有更多skills 同form更好

尋日抽完中阿拉巴

Alaba中過兩次

無左閘，中左都開心

本身有隻18a尼馬
岩岩抽到隻18b 點搞

18a比18b食

ok

iOS 032 545 997

摩佬練波

屌 拎50000出來 全部都銀

廢閪隊大戰日刷 friendly 1000gp

支持每日刷GP活動

我wifi 好

AN 745 037 796 4星
無體力試陣ONLY...唔好女女女我

added 用ac 米蘭

正在等待對手

iOS 032545997

黎多場 我用3星打你4星

冇上嚟一排 推快左咁多嘅

OK now

正在等待對手喎巴打

頭先我Load到無法找到對手

唔繼續?

1030 再黎

亂砌高普陣 好感謝巴打陪我玩

again now

嘩係 變左C朗 5星 嚇親

第一場 國米打巴塞 加 依斯坦布爾奇蹟
第二場 炒十二碼奇單刀
擺大巴真係好刺激

歡迎歸隊

LKK兩次單刀不入, DIU

巴打你隊波能力仲高過牛巴以家用緊果隊100幾..好彩都-6和到

同C7打雙CF根本係強姦我後邊....無得守

你奧巴都係屈我三中堅

18a打event又冇加成 半年又變肥

Me one then

Park the bus if not -6 1:1

any ios pvp ??

032545997 iOS
One game
532 formation

高文個陣根本唔係守波陣黎
呢場又係-6

DDG真係痴撚線架

lukaku 要變白波了

Game同真人一樣
有時真係覺得都幾貼地

想課金抽隻靚CB 但又唔想抽宜家個啲box

仲差4000先夠金波卷

啱啱打完，抽左隻廢金

應該勁呀，我都想要隻高大前鋒

好勁，係衰慢

我差6000，打得好辛苦下

差4000

場場6星輸都夠聽日12:00 前解哂

我仲要中左重複嘅廢金

舒夫真高陣好廢..俾人瘋狂逼
西瓜恩又慢到pk
又無靚CB...打online係咁比人中出

speed 80都慢？

勁 推唔跌

用落就知，唔爆得，一爆就甩
係走位好同身形大件搭救

邊有咁多球員又大件又爆得 我淨係諗到lukaku 同poulsen

我打451，基佬同佢輪換

原來3* cb+3*swerve+3*french league 出一隻tour point 4xx 嘅勁cb

sim緊
賺少少錢+練下熟悉度同升LV

唔洗手動玩不知幾爽

金波券中垃圾 gp萬歲

Apple真是世界級，換電換到壞埋touch id

7

7表示 完美 唔洗換電

老婆6表示更新上11 完美

粒電倒水先換
結果換壞堆個touch id,搞到要換過部翻新機比我

三星唔易打低全黑波
就算ts 99
金波陣打黑波陣都差d
金波綠箭咀先有機

有冇上11？

6上左11 電由倒水唔怕倒水
Facebook what’s app 要勤更新

換電啦$228

試下lag 5 lag ok?
有其他人就算

wenger ho ball

終於玩到pvp

想問下一個球員擺去佢唔熟既位 除左佢走位鳩鳩地之外 實際個能力會唔會掉？跑慢左之類？
因為佢個評價會下跌 個評價會唔會影響球員個能力？
btw 其實我柳問下有無巴打有試過擺禾仔去lmf 佢淨係識打右路 又右腳 想試下擺左邊等可以試下cup中射or etc...但個評價就跌好多

lwf先岩

唔會 你見整體評價都一樣不過ts會跌

+

發寶

唔得，可能要番到屋企連wifi先得

any ios pvp ?

係，你同其他巴打打先啦

恩沙基3421電腦用好廢，啲人唔走位，眼神防守乜都有，但TS都已經97
但手動的話就唔差

岩操完拖丹個451陣，發覺兩隻速度快既翼衛玩後上好重要

玩場

yes

game 名都係emily

冇玩2個月

想問下1月1有派黑波卷，之後仲有冇派

冇

施丹熱血反擊

我嫌佢中堅企太近

堅閘之間有空位

你遲下就會知出事

我砌過全game 最快既4231
兩閘快到番唔切
到面又係快
一個反擊就0:1

但呢個陣打快翼左右中場仲易出事

032545997

親身試比大家睇快係唔得

牛兄承讓

iOS 032545997 試埋呢個比大家睇

呢場打到好急,你呢隊人腳黎多次

兩回合計7:7
戰勝黑哨10vs11 晉級
K7 一扭三個球型到呢

牛兄黎多場

4231 = 摩佬精神 = 牛師兄 爆seed

hand 機--

屌,第一球中晒bug,點按都冇反應

表演賽

迪基亞派膠

Me one

Last

中左bug啦明顯,
沒收左個沒,點按都唔出,低b仔ddg

福

仲要比佢追得番就出底線既波先好野

又係時候洗碗

呢個施丹陣黎
大家可以參考下呢兩場4231 個陣容
一個有左右爆速 輸7:1
一個神級傳球手，一個邊路突破手尼馬/基沙文，一個神塔 ，3cb + 1 LB , 中中以傳球為主

所以之前話4231 個2我自己鍾意出傳球手多過巨人

032545997 anyone one match

想打 但要打活動到50000分 就訓 唔夠時間

Oh me 30000 分done

要突破我隻世三

其實突左都冇用
冇卡升60

無卡？唔太明

any an pvp?

Me iOS 032545997

冇球員食落去
要超大量先升一lv

哦 唔緊要 我會打夠30隻比佢

有無巴打識整excel 整返ios id list 同 and id list 可以加好友隨時約炮

砌左隊2018妖人4231，誠意推介

皇馬呢隊孖寶係我手上應該拍我任比比拉膠

ching 好中意poulsen gomez

入罰球真是爽

好記得有場paulinho pvp 入你

微調左皇馬孖寶最佳位置
金波黑人Messi zaha

你個amf位用過，打翼真心麻麻
啲數值睇落就好扭，用落俾對面hi一hi就仆街

30000張卷中A米中鋒

貼個數值睇睇
個數值出事
例如：進攻》 防守 就會9沖
係咪搶波值高過防守值

施華定卡連歷

呢位人兄

之前中過佢隊友SOSO

30000張卷抽到bartra

Finally 用150coins 刷到可以打金券
之後用10000gp抽到比比

米9都冇 垃圾
雙速冇 80垃圾中既垃圾

佢應該好快落金

Rvp 舊年金
今年銀

抽到已經好開心

銀都好勁，射門同控球

有段時間練過rvp
佢除左爆射9射浪射
基本上同so 9 一樣

金波券出佢

你 係咪轉左教練
個防守風格由企位變左標波

岩岩好打得切拎埋張金卷

佢個人風格係咩？

係將佢同vdj 調位上下
睇下係咪到vdj 9沖

Pvp 金卷中垃圾

2018 妖人陣比日本仔60%控球1:0屌打90分鐘

好彩臨尾長傳比神鋒93分鍾9跑 1:1

Mangala 真心企位一流
Nacho 守 奧巴美揚又係一流

馬加拉真人就...

飛機文：

守日本仔tikitaka 真係得個望字
一9沖，唔守實禁區前，標出少少就致命
Mangala 用龐大既身驅，用生命好防守，擋住日本仔仔手術刀既傳球
就好似門前泊左部mangala bus 🚌

鬼佬呢個陣課左幾多

卡域克好呀，等佢退休就有LV60金波

2019似未

com 同pvp 中囇垃圾
又白玩

掛靴啦，佢本人都話踢埋呢季

假設我有隻17呂布，咁之後佢今季掛靴
咁佢19仲會唔會存在喺隻game度

應該就唔會啦

buffon呢？儲左一隻buffon carrick 一隻銀卡37歲日本仔

咁有17呂布好過18呂布

保方冇耐前好似講過仲有能力踢多2/3季

有時見到啲三四十歲嘅球員都唔知留唔留好
一陣佢地唔退休就含撚都冇味

Example :羅馬托迪上季掛靴，今季已經唔存在了

當年好多人狂抽為托迪

lukaku第一點頂輸積基卡都幾現實
PvP禁解圍竟然lag 到變控球
2星10場有7 場lag

而家諗番起個35歲老人pool 都幾抵抽

真心唔知點解冇左拿斯尼

我可以齊隊
Arsenal

Rvp
N8,f4,Walcott
差藍斯同wilshere 就齊腳

話時話carzola 都應該退休？

老妖人隊

呂布
哥利斯馬，托迪
費查，卡域
泰利，馬干，
保方

Lkk 頂波hold得啖笑，貼晒地
就算加招頭球技過佢都一樣

RVP / 基佬 / 托柒 / 藍斯 / 法比 / 卡蘇 / 高基連 / 華美倫 / 梅斯 / 高斯尼 / 梅毒 / 蒙維爾 / 比利連 / E 禾比

係差隻奧燒同隻龍

但托迪 17存在，18唔存在，所以19唔存在都正常
但呂布17,18都存在, 咁如果19唔存在，正常18呂布就會消失，咁17呂布會唔會一齊消失埋？

17既托迪好似回收晒
好似無論咩季節既球員，下季唔存左，大更新都會回收，然後比返相若能力60lv既球員你

咁留啲老將喺度，下季唔退，下下季退佢都會比返隻LV60球員我都好
不過大前題係我會一直玩落去

今年開季冇收過60lv球員？

呢兩隻都係佢回收左我一隻金一隻銀然後補償既

我18先開始玩，所以乜都無

Nasri 變左個高佬LMF

隻Kimpembe係咪好勁㗎

頂波好勁喎

最唔怕lag一定5星
2，3，都好多第三世界兒童同你pvp

岩岩pvp用五星打第三關 打左兩次都過5到
次次都一勝一和一負
要降四星先過到

唉咁都畀我中咗右翼個高佬翻嚟
差右閘就可以全隊過185

下下俾人大炒 冇玩幾日 知錯喇咩 你送夠我美c又點
後防成堆炸彈

瘋狂入波咪得lol

我以前兩星用 poulsen +mandzukic+ inaki williams

得個快字

咁串嘴 pvp？

Spirit低，玩熟啲先啦成堆黑波比你都波用

我話嗰隻啊sorry

隻williams 爆底出波/ through ball走位射門 lwf 傳中時頂波 好好用
唔好扭波就得

Diu 三星比日本仔屈左球頭鎚
條友仲高過隻龍仆街，又大隻

仆佢個街，轉番高普 激情足球 》 施丹

有成堆CMF，可以點玩先用得盡佢地
高基/法比/華拉迪/卻奧斯/卡蘇拿/藍斯

雲膠

你攪掂ts 先算啦

玩三星俾隻銅波屈
呢隻我以前玩一星成日用 ，仲要係super sub

叫左你地合隻L traore 冇人理我

今次pvp好順

有冇陣係361

干地雲加3421可以轉囇cmf

唔知效果點

哥以將LMf rmf 轉cmf

032545997 iOS
No energy just play play

大啲支支legend隊

Anyone again?

K bro 係邊個

今日戰績：三金一黑一銀

Me

Ok

未買到雲爺爺

Again bro?

扭波大決戰
屁馬 世三

龍門派膠

屌,打兩場pvp領先緊,兩場都冇完成比賽,
啲死垃圾

迪布屁馬冇態
轉陣
巴打可以參考

要唔要幫你排陣

左邊cmf 發覺冇突破轉普巴lmf 之後你就中出了

是日金球

iOS 032545997 anyone

終於解完
任

見你鍾意哥迪奧拿352

我個邊係咁砌

傳控雙塔

巴打貼堆球星出黎
見你好似有hazard agureo

三中堅其實好難守
我建議用干地 ，暫時哥狗被人弱化左對攻中唔識插入好難打

雲加 真心粉？
你試下將哥狗轉防守型
Set 多幾隻dmf
出卡雲尼，阿古
世三 ，基，dmf ,dmf ,Messi

後防轉
艾斯派古達，mantip , walker
前場 卡雲，梅拿
19,k7 kante , Messi ,eriksen

K7 Messi amf
Dmf kante

Lmf payet
Sub 文傑 屈高

基沙文
19=溼尻

夏神，Dybala sub

夏神係弱化版尼馬
佢突破ok
但傳球唔夠payet

邊個態好出邊個
夏神先sub

Dybala sub Messi
Hazard sub payet

J rod 可以放棄除非真愛（我自己真心用唔掂佢）

雙塔陣就出文迪穌傑，梅拿

Paulinho / Jrod/ 183-185cm sub eriksen
因為你出齊球王中場，但中場會冇高度
我如果你中場出齊球王，你一定要出文迪穌傑做頂波

文迪穌傑 muller
Hazard , Dybala ,kante,Messi , 基7
三中堅一定要快 ：

其實打4231

Muller
Hazard ,Messi , Dybala
Kante , 馬斯查蘭奴
艾，jones , koul,walker
閪亞
呢個陣平衡

你試試收下vvd
踢左咁多場都比我爆爛就應該轉人
Koul 可以keep
中堅配塔要慢慢試

Sub 一定係文迪穌傑
Agureo 同基7 其實好難用
基7，夏神，Dybala 你三隻撞位
但波得一個，三個都係扭多過傳

你見我用尼馬都係為用而用，為出而出
威脅既都係傳球手 法比，easygo, 迪布尼，普比

有冇人iOS pvp

12:00

有無巴打check到巴塞O丹比利打LMF rating幾多？
用電話唔知點解轉唔到

名過其實

正選都沒

有冇ios玩埸pvp
720 283 398

推

只求一敗

係連唔到既

WIFI 試多次 唔得算

我LAG 認輸

點解你會咁lag

CHING 你試唔試下連我

602-425-196 三星

唔知 目前呢個POST 淨係人唔笑貓XX 順

你同淫娃繼續玩啦

我係啊 連我啦

我走場了 單身中

咩名啊絲巴打

好 試一試

quote wrong

頭先係你？又成功連到一個人

唔明

乜名

頭先係你pvp我
我同好多人pvp都會lag

come come

我喳所以玩落咪唔覺lag lol

差啲成功扭波入龍

Ios032545997

喳到可以畀人玩龍門

感覺你隊野team spirit 好低

貓仔,死左去邊

牛佬,隻秋

得78 不過高都係要照畀人屠

出隊99嘅挑啦

等等

啲單刀,半單刀全部炒晒

控球我過到50%

Again?

廣洲含大vs日本紅鑽

好,反正貓仔又唔知去左邊

可惜冇櫻花

wait

Go?

邊位ching改到個名咁串

今日我狀態好好

啲人食左幾擔豬油

唔記得post圖

21 次tackle

又輸爽啊

coming

入

同我打多幾場就識防
跟我學回防

係人手問題 我打乜game都係咁垃圾

有技巧

yes yes

左右柱都比你中晒

翼鋒改造計劃，
Lkk終於有啲用

悶和

今日好冇手感

我正選奧巴
你對中堅冇哂計

我兩次飛鏟 靚到

按按下又停低,食左屎咁

James rod 用黎做打襲打右中場頂波
中鋒 奧巴 龍門球頂波交左比占士做

最差真係第一場,啲單刀,半單炒晒

個場我-6
但奧巴就係咁
建議轉so9 , benzene , 西瓜恩
呢d波佢地食硬

game日數玩左90日左右

抽過幾次黑波，都未合過黑波 就屎忽痕5皮野入張亞美尼亞

法國教練迪甘斯係最撚廢433
用親佢個陣啲中堅唔係標波就delay反應
玩十場輸九場
屌佢老母臭閪

我發覺個個中堅都好鐘意自己裝越位
明明直接閘都閘到係都要裝越位 成日都輸呢啲波

仲等緊auba 轉會英超 先用english league 5*

有冇開都一樣 佢係唔會第一時間轉身追

垃圾

PES 19

仲要唔止買張Gabon

要連其他 本身又冇Auba 不了

032545997 ios

琴日用，對中堅一路護送蘇九入禁區，痴撚線

新陣

我琴日係先後放咗畀伊巴同華dee任射
一個跑唔旭嘅一個細粒

左邊個防中係邊個?好似未見過

所有660以上同埋啲奇陣有錢都可以買喺到擺住先
k社成日自己靜靜雞改可能而加廢突然勁都唔奇 今年高普就係好例子上年廢到仆街今年雖然防好廢但攻好順幾啱pvp用

馬杜迪nacho

呢兩隻防中一流

中日天才陣攻防大戰

我之前遇到贏9-2都唔forfeit

頭先我有幾隻主力紅箭嘴冇出到

呢隻好有潛質 世界級中中

其實紅箭嘴係應該嗰場唔出定後備畀佢踢下

其實我輸會強退

感覺好似扣少啲contract
不過唔會incomplete

要自己衡量下
我深紅箭嘴一定唔出

有時自己個邊啲人有紅箭嘴會搞到對面中script

啲箭嘴係咪每場隨機出 好似隔一兩場就會有人深紅色

運氣問題，我試過有條友狀態7連續3場都橙同紅

今次pvp真係基本上打啲人都順 對個啲lag都好快會自己not complete
係咪出咗咁多傳奇終於肯update個server

唔夠體既話 大家會唔會用GP回體？

唔會
冇黑波卷一定唔會
我仲有成10支體力水

龍門狀態差都好明顯
一射就入

紅色狀態=打少個

無體就等回體？
一場要20體 勁快用曬啲體

要等 冇計
同埋呢d活動唔值去回體

係都3倍gp先

啱啱銀波pool中艾簡達拿
不過咁排又畀人瘋狂強姦

老母快同肯搶 出奇地好用

我po啲中後場嘅人腳出嚟先
Sorry阻到大家

神軒未用過 佢應該係派牌型
老母係勤力型掛 不過差咁防守力度同高度

排咗隊咁嘅嘢 求畀建議

韋拿杜母係幾好用，box to box 有速度有體力

咁多球員但上次PVP就用垃圾

我唔識玩

on9 呢場畀耶穌一個爆中路入咗三粒

pvp 入完人波 一lag就知道大撚獲

我冇lag 但兩個中堅都睇住耶穌直衝之後射埋

我指match incomplete

[img]
對家隻迪閪亞 真心勁
入三腳都係世紀波先得
一球後腳
一球烏龍
一球中柱再彈
正常射都比佢撲出
痴撚線

DDG

ddg下年應該改到仲勁

iOS 032545997 anyone?

每日一場 有冇人iOS PvP

韋大帝其實幾勁 有無人用? 又高又快

Gogogo

wait me about 5 mins

感謝

都話同我打多d 望下我點拉人就識防

一叫人去防你就走出位 日日畀人456爽

now ok

人地引係出去標波
你一定要忍

試過用advance 打機連波都射唔到

中日
大巴對大巴

可能係我「游標變更」嗰個位揀咗個自動
所以成日對方一攻 電腦就選擇性出人標波

又比我隻奧巴美揚打爆左條後防
Nacho 守cron 都唔錯

後備深度

咁應該係我垃圾嘅問題

跟我學守波

巴打玩唔玩？
我轉拍大巴
比你攻
你留意我點拉人

轉人改半自動，自動剷關

大家跟我呢套
誠意推介

iOS 032545997
擺大巴 等巴打攻

好 玩埋瞓

申我

又輸

留意我線箭咀拉人

我已經跟足教學pressing都輸

策略：電腦 去pressure
自己：控一隻去捕位

同埋你個陣太9沖

轉多d dmf ,
兩閘轉中堅

又好似得 要控緊方向跑嘅同時㩒pressure
電腦就會自然搵隻人去施壓

正確啲係要㩒實

巴打轉番防中同中堅先，出4中堅

One more then sleep

我失波個球姑寒波，正常要大腳清
巴打要set dmf Kroos

正常我應該冇機會入到波 btw thanks

老馬收埋佢喇

畀到波㗎 不過係我用得垃圾啫

中場太技術形，搶唔到波

中場都冇人用

點會呀，一定會中到防中架，冇隻岩用？

青訓隊

兩星隊唔係好0岩打傳控
成日傳失
銀波隊得個快字
踢433 中堅成日比人中出
兩星隊最好打5cb

終於買到433 pekerman
可以試玩3 cf了

ching 有冇用ss amf? 點排陣好？
我仲要慢慢刷team spirit

所以話兩星隊好難砌
三星可以有黑金再搭跑狗銀

請問呢隻game 有冇得用手制去玩？ 成日比自己隻手指擋住畫面好難控制...

兩星隊最重要係搞好對中堅 因為有好多人都係屈奧巴美揚或者盧卡古加一堆白波 所以中堅最好用金波

搵隻跑得快之後手控兩個中堅一前一後美羊好易閘
lkk快又高又撞金波都唔係咁易閘到搵個有man mark會好啲 基本上所有撞得有射術都唔好畀佢推順 推順又啱腳就自求多福啦

其實都幾煩，冇翼落底出波

傳說對決都有得用手製

摩佬個陣我用過6跑狗
你會feel 到自己係風之子

我隊2星

Cf 成隻金正恩

金仔佢接應傳中出倒掛，嚇死我

大家覺得干地買唔買得過？
第一次出6百幾嘅教練。。

me try try

defensive干地好好用

rashford

我過埋龍都射唔入

中場果啲應該點set
同前場3個用咩人好？

我自己覺得干地玩直線多過傳中，因為邊線較少overlap
所以cf用快馬, 當然最好又快又跳得

我1cf 2amf 1cmf+1dmf or 2 cmf
amf passing 要高，主要比直線
defensive 入面 lmf rmf 會回防，所以最好有少少防守能力 e.g chamberlain

你就好 有koulibaly

我一有錢就抽前鋒 唔捨得抽cb

smalling 俾人百屌，唔好突

其實大菲4231好唔好用？

小弟想問呢兩個球探加邊個球探係可以抽到vvd 睇話要captaincy 但又好似唔見有得買

去咗liverpool啦喎。。。。

mobile 冇captaincy man marking 嗰啲

我知呀 但我禁佢個球探有vvd Liverpool嗰個無

咁我應該買邊一個

你check下hampshire red+185cm 會出咩人先啦
之後再想辦法

諗過買荷蘭 但Hoedt都係荷蘭嘅

netherlands+header?
hoedt header勁唔勁?

咁多高佬我諗185cm 冇乜用

都幾勁 無呀 因為185cm係佢送嘅 所以先想拎來合vvd

hoedt 冇man marking 喎
咪浪費張hampshire red la

但張Hampshire red先4星 有無邊個好介紹？

修記有勁人就唔會就降班

你check下speed header defensive prowess ball control playing style 嗰啲有咩係vvd有hoedt冇啦

好 唔該 好少留意修頓

見到incomplete 真係好嬲，啲人好似輸唔起咁

2:0
後場傳波

依排少左 但啲人一輸就走場

唔係有得棄賽咩？

黎緊真係要試下，541後面九個人慢慢傳

棄賽當佢輸，但incomplete就乜事都無

反而以前遇唔到，今日就兩次

佢地通常輸波就熄app

Incomplete 好似話要離wifi 好遠收得唔好先會

有得買干地咩？

CF無SPEED

邊位巴

9打11

Bazzoni

多謝大佬

次次pvp都窮咗

其實強退唔扣contract 喎

我就好有體育精神打到尾嘅

我就冇所謂，人地都贏到咪得
而且贏嘅人都唔會扣contract 不知幾好

銀波有無神龍呢？

me 求敗

假波唔計

有無人踢場，跟住睇波
025718983

係

ching 可唔可以貼一下 pvp個陣C

Messi

費沙科士打，堅勁

好波

玩左咁耐都未抽到

好啊，轉頭

我今日簽佢

想參考下

0:0 多
老豆點攻

跟你用4cb

新仔派膠

Lkk 一屌就入
曼幾耐未見過咁撞入去

我整左個三星pekeman
遲啲同你pvp

hazard

踢得

未刷team spirit

好彩好彩

啱啱pvp 20分鐘入人4球 跟住人地走場了

今日 de gea 紅箭嘴

係 本身見佢有auba 仲有啲擔心

btw 我最後ss 轉左 poulsen cf

3cf 每人入一球

433我就中意中間放fox in the box/target man 多啲

auba 嗰類goal poacher hold 唔到波 我寧願放兩邊

好想抽lingard

翼鋒lkk

King of -6

lkk好快

Ios 032545997 one match anyone?
For 1000 gp

砌好摩佬個433
同高普差唔多
但中前場要有長傳，高佬
前場要識扭波

今日出左摩連奴

摩佬個陣每個球員都好多位發揮

干地3241好唔好用

終於抽到隻出名又高cost教練

尋日pekerman 今日simone

好用

有無咁正

我都等緊干地，好似defence 好用過attack

我鐘意上年343有mf同翼好正

inter

莫拉達依件垃圾邊撚到值黑波

我隻kagawa 2000 tour point

唔值架

A米 legend
係咪恩沙基？

得馬甸尼同古列治

真係好等錢洗咩一出出兩個pool

A 米冇卡卡
國米冇大哨
屌

未出姐

我覺得會放係皇馬legend pool

儲到4200coins

睇圖r9 當疤傳

國米個龍係咪巴西施殺？

我而家睇番我隻尼馬
原來最高50級屌

馬甸尼正呀，如果抽得中

佢應該都係跑得慢，碧基個類

80, 76

打防中
一搶到波，大腳

摩佬用法：佢係legend 版馬迪

漢丹洛域

而家條後防冇90速唔會正選
誠意推介：皇馬孖寶

當然18B先有

講緊經典人

新pool有冇人抽到黑

單抽中金波

除咗皇有咩中堅上到90速

單抽中左黑

都未退役

左右閘有高度改踢中堅

打tour見到有人中左國米龍托度

inter個隻legend cb 點睇

難抽，唔好晒錢

果個係托度定拖殺

個巴西金仔前鋒，用落好似阿蘇，射波都好準下，鍾意攞角位

銀波中gullit

壓隊兩星打6星易打好多，但tp少

5星球探係咪隨機出,咩難度都一樣,打左一排頂尖都係1-3星

AC 必中黑波個個抵唔抵抽

屌 好彩你提我 thanks!!!!!

佢出得一次必中應該都會再有等下次啦

ID: 745037796
玩開三星PVP 想練下五星 用哂最勁既黑波砌左隊 無99團體精神
求巴打中出我 試驗性質 AN機

add左 play now?

SURE 邀左

again?

搶1001